有冇巴打會定期換PCV valve?

見到一d 外國YouTuber suggest咁做 (Scotty Kilmer, etc) ，或者拎出黎吹下佢
有冇巴打會做？

唔識英文

上網查左查
Positive Crankcase Ventilation Valve
曲軸箱強制通風閥

睇車款 vw audi副2.0t要換